[VTC]有冇巴絲打讀過讀緊職學計劃

想問下面試大概係點
問啲咩同難唔難入

垃圾計劃 狗也不屌

點解咁講

根本就賣豬仔計劃 個學徒官有等於冇 啲公司當請多隻牛返嚟 人工又少 到頭來想升職又咪靠番學歷
比你半工讀完畢業滿師 啲公司又咪寧願請人空降 到頭來你咪又要轉公司同啲FG爭飯食
同埋啲人成日話咩儲工作經驗拎牌 其實大把公司唔肯寫信比你 間接綁你係佢地度做牛

巴打做邊行咁大怨氣

點都唔好入吖
入左浪費時間吖

咪撚入行 返唔到轉頭 中左伏要等三年先走得返出黎

但係想半工半讀或者啲入學徒計劃咁 可以點做

咁你要去中伏無人阻你

咁除左個啲仲可以點做...

中途resign公司唔肯退約可唔可以自己俾錢讀埋佢？

可以

唔好制

好撚簡單

巴打係今年讀？

係